誰知我內心多苦悶 一切沒法如願

alan

G

CosB

但到底我了解好清楚
不肯親風轉

泥b

有村

Weak賓

屌緊狗個陣係咩苦

屌你老母咪屈啦